宜家有冇人習慣去twitter撚鳩班小粉紅為樂

成日見到D中國人去洗版nmsl 真係好尷尬
佢地竟然覺得講人地死老母會令人嬲

變左有時俾人reply nmsl 都撚鳩佢地一獲, 順手落井下石
再順手練下英文
玩twitter 真係一次過滿足N個願望

依家例行公事上fb屌下啲廢老，藍c
屌完唔撚理佢講乜。心情都好返好多。